有無netflix family plan缺人

想join

我都想

我都想join

呢到齊4個人 不如一齊夾

入左 講唔到野

依家試吓

差一個

想夾，不過入咗tg 講唔到野

full咗了，sorry

Hi 我仲有一個位